［集思廣益] 外國文宣出路

我知大家好注重外國文宣。依家的確好多外國人知道香港發生緊咩事，但好多外國人其實係睇完新聞、知道依事就算
一切都好難再進一步，因為就算人地想幫都唔知點幫好，以下係我係間外國大學reddit見到的一個post

大家可唔可以一齊幫手諗下外國人可以點幫香港，之後係做外國文宣時張個方法推廣出去，令到外國文宣有大d的威力

其實之前nba果單野好好，但係果d機會可遇不可求

nba已經幫我地鋪好咗條路，大家有冇得考慮下搞個#BoycottChina 之類的campaign，做到好似好耐之前果個ice bucket challenge，令d外國明星去就香港人權狀況去表態

以上係拋磚引玉，歡迎大家公開討論

大家見到覺得個idea okay就幫手推一下啦

推

感謝巴打，終於有人理我個依個小薯

覺得巴打提議係一個思考方向，但我仲諗緊另一個可能性
一方面我地諗緊有乜簡單和理非性質嘅活動俾佢地做，但另一方面我地有冇得調整吓文宣方向？令佢地覺得呢件事係要好似climate issue, feminism等等嘅campaign一樣，係一樣全人類嘅campaign?我地可唔可以效法吓呢啲campaign?

我都有諗過，但真係好難

如果幾年前有人係香港搞d咩支持阿拉伯之春的活動，香港人的態度都會唔多關心，正如好似依家外國人對香港咁

大家見到幫手推下個post啦

推啊